pxxw 500Mb上網 就到期，續約有乜優惠？

麻煩sales
zone1505@gmail.com